[一定係假新聞]韓女遊客醒來被對方壓住 日本民宿主人：只係摸下

南韓一名女子在日本福岡租住民宿時，遭民宿老闆強姦，疑犯被捕後否認有施暴，稱：「只是摸了一下」。
31歲受害人是上網預訂涉事的福岡市中央區民宿，當天與34歲民宿老闆長部聰一住在同一單位。事發在周日清晨6時半左右，睡醒張開眼時見長部壓在自己身上，涉嫌強姦她，亦令她身體受傷。受害人致電南韓駐福岡總領事館求助，總領事館亦向南韓警方報案。
疑犯因涉嫌強制性交致傷害罪被捕，但他否認指控，供稱：「我只是摸模而已，沒有強姦她。」
日本新聞網

隻泡菜G, 老屈禾地偉大既大和民族國民, 其心可測

垃圾蘋果亂報新聞, 影衰日本聲譽

連登仔

總領事館亦向南韓警方報案。

勞

崇日撚不願面對

大和民族

歐陽克世間女子有邊個唔迷戀你

摸下姐，
都未拎條撚出黎hi到塊臭韓西度。。。
強咩撚野姦

日狗幫唔落

屌到隻韓狗大肚

條韓國妹有得服侍大和民族係光榮

英女王 江青 林鄭

崇日撚潛撚哂水

點解唔係向日本警察報案

見你瞓瞓下個鼻歪咗諗住幫你移返正咋